---
title: >-
    بخش ۵۸ - ما که افتنده‌تر از پرتو ماه آمده‌ایم
---
# بخش ۵۸ - ما که افتنده‌تر از پرتو ماه آمده‌ایم

<div class="b" id="bn1"><div class="m1"><p>ما که افتنده‌تر از پرتو ماه آمده‌ایم</p></div>
<div class="m2"><p>کس چه داند که چسان این همه راه آمده‌ایم</p></div></div>
<div class="b" id="bn2"><div class="m1"><p>با رقیبان سخن از درد دل ما گفتی</p></div>
<div class="m2"><p>شرمسار از اثر ناله و آه آمده‌ایم</p></div></div>
<div class="b" id="bn3"><div class="m1"><p>پرده از چهره برافکن که چو خورشید سحر</p></div>
<div class="m2"><p>بهر دیدار تو لبریز نگاه آمده‌ایم</p></div></div>
<div class="b" id="bn4"><div class="m1"><p>عزم ما را به یقین پخته ترک ساز که ما</p></div>
<div class="m2"><p>اندرین معرکه بی خیل و سپاه آمده‌ایم</p></div></div>
<div class="b" id="bn5"><div class="m1"><p>تو ندانی که نگاهی سر راهی چه کند</p></div>
<div class="m2"><p>در حضور تو دعا گفته به راه آمده‌ایم</p></div></div>